柴灣迴旋處情況

好撚多巴士行呢到點解冇車塞 個個都唔理柴灣？
快啲出嚟

推